<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<horoscopes>
  <horoscope zodiac="Овен">
    Вас ждет легкий и благоприятный день. Хороший момент для восстановления прерванных отношений, причем обстоятельства сами подтолкнут вас к нужному человеку. Многие Овны найдут дополнительный источник дохода. Не исключено получение перспективных предложений, которые стоит принять без лишних раздумий. Большое удовольствие доставят выходы в свет и посещение культурных мероприятий. Вероятны случайные знакомства с интересными людьми. Вполне может завязаться романтическая история с кем-то, кого вы давно и хорошо знаете.
  </horoscope>
  <horoscope zodiac="Телец">
    Вам предстоит не самое простое утро. Будет сложно справиться с эмоциями и не раздражаться по пустякам. Не самое подходящее время для серьезных разговоров, масштабных дел и принятия важных решений. Большинству Тельцов следует заняться привычными домашними хлопотами. Постарайтесь не вступать в споры с близкими людьми, вы вряд ли легко найдете общий язык, а вот поссориться из-за ерунды весьма вероятно. Постепенно позитивные тенденции одержат верх, и все наладится. Вторая половина дня благоприятна для коротких поездок. Лучше всего побыть наедине с собой, это поможет обрести душевную гармонию.
  </horoscope>
  <horoscope zodiac="Близнецы">
    Вы будете полны сил и энергии, поэтому прекрасно справитесь со всеми запланированными делами. Подходящий момент для наведения порядка и избавления от ненужного. Прежние заботы могут напомнить о себе, но это не окажется слишком утомительным. Многие Близнецы сумеют наладить контакты с полезными людьми, что вскоре пригодится в работе или в бизнесе. Благоприятное время, чтобы попробовать себя в новом деле. Вы быстро во всем разберетесь, и первые результаты не заставят себя ждать. Вечер хорош для приема гостей, особенно если у вас есть общие деловые интересы.
  </horoscope>
  <horoscope zodiac="Рак">
    Несмотря на то, что не все ваши ожидания оправдаются, день сложится неплохо. С утра не помешает навести порядок дома и в делах. Представится возможность помочь тем из близких, кто в этом нуждается. Многие Раки наладят отношения с теми родственниками, с которыми в последнее время не слишком хорошо понимали друг друга. Следите за тем, чтобы выполнять данные ранее обещания, даже если не слишком хочется это делать. Важно сохранить хорошую репутацию, в будущем это вам неоднократно поможет. Вечер стоит провести в спокойной обстановке, в обществе членов семьи или любимого человека.
  </horoscope>
  <horoscope zodiac="Лев">
    У вас многое получится благодаря творческому подходу к привычным вопросам. Прекрасный день для наведения порядка и решения давно назревших проблем. Любые трудности покажутся вам нипочем. Большинство Львов сумеют наладить контакты с полезными людьми и восстановить прерванные связи. Подходящий момент, чтобы составлять планы на будущее. Вы можете узнать полезную информацию, которая вскоре станет вашим важным конкурентным преимуществом. Не все будет складываться так, как вы ожидали, но гибкость и сообразительность помогут найти выход из любой ситуации.
  </horoscope>
  <horoscope zodiac="Дева">
    Не стоит начинать утро с важных дел. Будет непросто сосредоточиться. Не исключены споры и разногласия с близкими людьми, однако до серьезных конфликтов дело не дойдет. Члены семьи могут попытаться вмешиваться в ваши дела, это не всегда окажется уместным, но все же следует поблагодарить их за участие. Некоторые Девы сумеют направить энергию внезапных помощников в нужное русло. В середине дня получится справиться с перепадами настроения и увидеть положительные стороны в происходящем. Представится возможность закончить незавершенные дела, которые давно вас беспокоили.
  </horoscope>
  <horoscope zodiac="Весы">
    Вы почувствуете жажду перемен. Если получится направить энергию в нужное русло, то у вас получится изменить свою жизнь к лучшему. Многие Весы сумеют завязать знакомства с интересными людьми при необычных обстоятельствах. Возможно, придется заняться решением проблем родственников или друзей, и это самым благоприятным образом повлияет на ваши с ними отношения. Прислушайтесь к советам опытных знакомых, они натолкнут вас на дельные мысли. Хорошо пройдут небольшие поездки, как в одиночестве, так и в компании любимого человека.
  </horoscope>
  <horoscope zodiac="Скорпион">
    Не все будет получаться с первой попытки, но это не повод откладывать дела на потом. С утра потребуется разобраться с накопившимися домашними заботами. Большинству Скорпионов не помешает запастись терпением, чтобы не раздражаться из-за мелких неприятностей. Вероятны небольшие разногласия с членами семьи, но при желании вы быстро их уладите. Вторая половина дня отлично подойдет для изучения нового или подготовки к экзаменам. Полученные знания надолго останутся в памяти. Вечером не помешает отправиться в гости или пригласить к себе друзей.
  </horoscope>
  <horoscope zodiac="Стрелец">
    Хороший день, чтобы воплощать в жизнь смелые планы. Ваши творческие способности раскроются с неожиданной стороны. Многие Стрельцы придумают немало перспективных идей, которые вскоре позволят неплохо заработать. Представится возможность возобновить прерванные связи с полезными людьми. Друзья также окажут неожиданное позитивное влияние на ваши дела. Конец дня лучше всего провести в спокойной обстановке, без лишней суеты и серьезных обсуждений. Займитесь чем-нибудь приятным и постарайтесь как следует отдохнуть.
  </horoscope>
  <horoscope zodiac="Козерог">
    Ждите интересных и неожиданных событий. Начало дня не слишком подойдет для важных дел. Многие Козероги станут слишком мечтательными, поэтому им окажется непросто разумно оценивать обстановку. Впрочем, можно позволить себе никуда не торопиться и не принимать судьбоносных решений. Вторая половина дня благоприятна для встреч с друзьями или родственниками, особенно если вы давно не виделись. Общение не только доставит вам немало приятных минут, но и натолкнет на полезные идеи. Вы сможете рассчитывать на помощь и поддержку близких людей в ваших делах.
  </horoscope>
  <horoscope zodiac="Водолей">
    Не все будет складываться гладко, но и приятные события тоже будут. С утра многим Водолеям придется заняться решением семейных вопросов, это займет больше времени и сил, чем ожидалось, зато достигнутые результаты порадуют. Однако следует запастись терпением и не спорить с родственниками по несущественным поводам. Сохранить добрые отношения важнее, чем в любой ситуации настоять на своем. Вечер прекрасно подойдет для творчества и хобби. Любимые занятия помогут вам успокоиться и обрести душевное равновесие.
  </horoscope>
  <horoscope zodiac="Рыбы">
    День принесет немало приятных сюрпризов. Появятся интересные идеи, которые вскоре получится воплотить в жизнь. Подходящий момент, чтобы обсудить с близкими людьми вопросы, которые давно вас волновали. Многие Рыбы станут полны сил и энергии, что поможет им справиться с любыми неожиданностями. Понадобится уделить немало времени домашним заботам. Члены семьи охотно придут вам на помощь. Совместные дела сплотят вас, позволят разрешить давние противоречия и укрепить взаимопонимание между вами. Не помешает прислушаться к советам старших родственников.
  </horoscope>
</horoscopes>
